---
title: 一键获取B站微博QQ百度CookiePHP源码
date: 2022-08-25 12:36:54
tags:
	- Bilibili
	- 微博
	- QQ
	- 百度
	- Cookie
	- PHP
categories: 软件资源
---
一键B站微博QQ百度模拟登录获取COOKIE的PHP源码是一种方便用户获取各大网站COOKIE的工具，适用于开发和测试等场景。该源码基于PHP语言编写，支持模拟B站、微博、QQ、百度等网站的登录操作，自动获取相应的COOKIE值。用户只需下载源码并进行配置，即可快速获取所需的COOKIE值，以便进行相关的开发和测试工作。通过这种方式，用户可以更方便地获取所需的COOKIE值，提高工作效率和开发质量。
<!--more-->
# 源码下载
## 百度
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/GetCookie/bd.zip
## 微博
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/GetCookie/wb.zip
## QQ
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/GetCookie/qq.zip
# BiliBili
https://onedrive.baxx.eu.org/api/raw/?path=/GetCookie/bilibili.zip
